有冇澳洲巴絲打入嚟傾下計??

係Melbourne好悶，日日返學對住勁多中國人真心就快精神崩潰
聽普通話聽到火都嚟埋 但係又唔出得聲
睇政治野又唔敢光明正大睇怕俾人屌

有冇人同我一樣抑壓左咁耐

我係sydeny, 唔係學生，無咩同中國人接觸。你D同學全部係小粉紅？

plz share and sign
相信身處於海外的港人係整件事上同樣面對嚴峻考驗，當我們站在香港人的立場上面對內地留學生及受黨媒薰陶下的海外華人的無理取鬧。甚至處於對立的局面雙方在資訊接收不同等的無奈下，我們更應心連心並堅守著相同價值觀。深受影響的不少香港留學生甚至因為其言論因為追求自由及公義，多次受到小粉紅的起底追擊甚至恐嚇要秋後算帳。當中其資料被發佈在內地的社交媒體並威脅到人生安全，在此籠罩著各種白色恐怖。面對這狀況每一位同路人更加要團結及爭取支持自由民主的政黨派系的支持及幫忙。